飲酒扑嘢嚟講 邊隻酒最勁

如題 同條女試左5日飲5隻酒扑野

賽後報告
vodka ：太撚烈條女醉撚左點捽都唔郁
whisky： 條女唔鐘意 飲左少少 我覺得好撚正 結果我飲到好撚扯旗 但佢無乜特別
gin tonic ：整色整水 又要自己溝 但係好撚正嘅
Budweiser: 條女好鍾意 但我完全無撚飲酒feel
醇滑嘉士伯：啤酒黎講易入口 相對上無咁易醉 條女又ok 果晚轟到嘭嘭聲
生力：飲完個口係經過深水埗馬會門口果d 阿叔既味 聞到乜性趣都冇

得得得 早抖啦阿叔

醇滑嘉士伯可能係世界上最接近亞洲人口味嘅啤酒

珠江橋牌

五糧液

百酒芧台

一定係青島

寫到一舊舊，我睇到就大概係咁
vodka： 烈酒 條女醉左
whisky： 烈酒 條女少飲 你醉左
gin tonic ：溝完變mk drink 有少少酒精刺激 豬肉開個窿都話正
Beer: 條女鐘意德國野 條仔鐘意扮哂野 有少少酒精刺激 豬肉開個窿都話正

jully sandy

Agger 支那的五糧液，世界的五糧液

但你list左6隻酒

屌
D酒緊係淨係比條女飲晒架啦

長島冰茶話係茶

飲個氣氛嘅啫

扑野緊係420,飲乜酒

6隻酒，一星期工作6日
星期日休息
樓主是咪耶撚

健力士 + 生雞蛋 古老智慧

當真？

點會唔係三鞭酒

見過條女飲完cocktail 嘔七彩色嘅野出嚟之後
cocktail
啤酒

醉到入血

世界的無良yeah

新slogan

巴打個名

同嘉士伯隻味差天共地

Jolly Shandy?

有話你聽日日試咩

叫條女飲
邊撚個叫你飲咁ON9

飲到中尿毒都未醉

三中全會

金門58度高粱都冇 收皮啦

火酒

笑死
男人正常飲咗酒多會難扯難硬

甜味真露 飲飲下唔覺就醉

醇滑係正但有正到咁咩

同女女飲可以試埋1664
好似係女都話唔錯

啱聽

係嘉士伯隻味我唔鍾意(懷疑係鬼佬口味)

梅酒

Jolly Shandy

真係咁樣

生命之水

對比返暫時真係未有野取代到醇滑

飲開呢隻 幾正

象啤先係

屌嚇撚死

試下鐵打

都好飲

太淡了

Baileys先正，甜甜地易入口，但都勁酒精，醉左就

d呀叔會鍾意嘉士伯
但我淨係會飲新個隻白色囉

bailey都無

baileys要加奶先正 就咁飲都好勁

真 呃女飲呢隻最好

呢隻無得輸，同啲唔識飲酒嘅妹妹飲真係

苦艾酒

肉冰燒

Smirnoff?

跌打酒

long island
最易入口

三生牌鹿茸大補酒 係男女強身既妙品 妙品

vodka ：太撚烈 烈到幻想自己有條女
whisky： 飲到好撚扯旗 幻想自己有條女
gin tonic ：整色整水 又要自己溝 但係好撚正嘅
Budweiser: 完全無撚飲酒feel
醇滑嘉士伯：啤酒黎講易入口 飲到幻想有條女同自己扑野
生力：聞番自己陣味

點解？？

菠蘿啤

燒酒

條女鐘意德國野 條仔鐘意扮哂野

嘉士佰廣告？

飲完wing 到呢

笑到仆街

敏感度被酒精麻醉咗

係咪要拿捏得個份量好好

個人覺得飲到少wing 扯到旗就唔好再飲，咁就硬到而且敏感度低咗變相持久好多

手工啤

有晚同男友飲一支燒酒 我醉到勁眼訓 迷迷糊糊就碌咗上床 個晚幾有feel

樓主係死利狗？ 無啦啦講嘉士伯

利申 飲茅台先屌閪

識飲一定飲三鞕酒

我喺銀河系屌緊銀河閪

我個腦係咁loop 緊呢首歌而家

有狗啊酒啊

屌開大陸閪?

屌 矛台都冇

老納funson?

我飲開李錦記
飲完一晚至少5次

咁試吓先
因為唔太鍾意嘉士伯所以冇試過

成個po都冇紅酒

提翻嘉士伯係黃嘅

試下jolly shandy

茅台

真心想問其實係咩味？

嘉士伯打手..

呢隻夠蠱惑，飲落去唔烈，但實際上幾烈吓

gin tonic

可樂

紅酒

茶味

簡而精

好難飲

食完蘑茹屌閪仲正

你鍾意濃味?

420+燒酒，返唔到轉頭

嘉士伯 可能係世界上最難飲嘅啤酒

飲多幾杯水
其實女仔係會濕d

苦苦地嘅可樂

護哥ho ball

塊閪識同你講野

醇滑嘉士伯 同 普通嘉士伯係兩回事黎
試過就明

我準備好了

點解會冇香檳

扑野前後都唔適合飲酒

百佳買
Bear Beer Extra Strong 一罐一定醉

會唔會只係你唔適合飲酒

雖然唔好飲
但真係好撚醉

Baileys贏曬

真係唔明酒有咩咁好飲
就算酒精濃度低
飲到聞到陣酒精味就覺得好難飲

下次試下大補酒會唔會勁d

再貼大陸野就打你老母484

喜好姐
好似有好多人都唔鐘意飲咖啡一樣

Jägermeister溝red bull
度數高但唔夠vodka 難入口